留意到啲中女去做gym好鍾意同個PT傾心事

又乘機迫啲後生靚仔PT摸佢 成個畫面好嘔心

中女先大波

當叫鴨姐

好屌

Ching sick bal

邊到有中女摸

PT牌去邊考？

你夠大隻靚仔去做PT，大把中女迫你摸佢

瑞和街